<resources>
    <string name="app_name">Matrimony</string>
    <string name="about_us">সকল প্রশংসা মহান আল্লাহর নামে যিনি আমাদেরকে আশরাফুল মাখলুকাত হিসেবে সৃষ্টি করে এ বিশ্ব ধরায় প্রেরণ করেছেন। দুরুদ ও সালাম জানাই বিশ্ব মানবতার মহান দূত,\n\n
        যিনি আল্লাহর পক্ষ থেকে পরিপূর্ণ জীবন ব্যবস্থা হিসেবে অবতীর্ণ ইসলামের শেষ এবং চুরান্ত রাসূল হিসেবে এ দুনিয়ায় আগমন করেছেন।

কুরআন-হাদীসের ভাষ্য অনুযায়ী মানব প্রজন্ম রক্ষার সাথে সাথে চরিত্র রক্ষা ও মনের প্রশান্তিলাভও বিবাহের অন্যতম প্রধান উদ্দেশ্য। যে কোনো পক্ষে দ্বীনদারীর অভাব থাকলে এসব উদ্দেশ্যের সবটাই ঝুঁকিতে পড়ে যায়।
        \n\n

আমরা গভীর দুঃখের সাথে লক্ষ্য করছি যে, বর্তমান সমাজে অনৈতিক সম্পর্ক, ব্যাভিচার, পরকীয়া ইত্যাদি সহজলভ্য ও মহামারীর ন্যায় ছড়িয়ে গিয়েছে কিন্তু পরিবার গঠনের সবচেয়ে গুরুত্বপূর্ণ মাধ্যম বিবাহ করা অত্যন্ত কঠিন
        হয়ে দাড়িয়েছে। ফলশ্রুতিতে সামাজিক অবক্ষয়ে সমাজ ভারাক্রান্ত।
\n\n
আমরা আরো লক্ষ্য করেছি যে, যেসব ভাই-বোন পরিবারে দ্বীনি পরিবেশ না থাকা সত্ত্বেও কষ্ট করে দ্বীনের উপর অবিচল থাকার চেষ্টা করেন, তারা বিবাহের সময় প্রতিকূল পরিস্থিতিতে পড়েন। দেখা যায় যে,
        পরিবার পাত্র-পাত্রী নির্বাচনে দ্বীন ব্যতিত সব বিষয়কেই যথাযথ গুরুত্ব প্রদান করে, যেখানে শরিয়তে দ্বীন ব্যতিত সবই গৌণ।
\n\n
এভাবে দ্বীনদার পাত্র-পাত্রীর সাথে বিবাহ না হলে, পরবর্তীতে বিবাহ পরবর্তী নতুন জীবনে নানাবিধ প্রতিকূলতার সম্মুখীন হওয়ার ঝুঁকিতে পড়েন। এতে দুনিয়ার শান্তি কিংবা দ্বীনের উপর অবিচলতা দুটোই হুমকির মুখে পড়ে যায়।

এমতাবস্থায় আমরা কজন গুনাহগার বান্দা মুসলিম ভাই-বোনদের বিবাহের বিধান পালনে সহায়তা করতে এ উদ্যোগ নিয়েছি, যার মাধ্যমে দ্বীনের ব্যাপারে উদাসীন পরিবারের ভাই-বোনেরা এই প্লাটফর্মের মাধ্যমে দ্বীনদার পাত্র-পাত্রী সন্ধানের ক্ষেত্রে সর্বোচ্চ সহায়তা পাবেন ইন শা আল্লাহ।
        পাশাপাশি ধর্মীয় পরিবেশে যারা বড় হয়েছেন তাদের ক্ষেত্রেও এ ওয়েবসাইট সহায়ক হিসেবে কাজ করবে। আমাদের লক্ষ্য হচ্ছে, এ ওয়েবসাইটের মাধ্যমে বিয়ের জন্য শরিয়ত সম্মত এক সার্বিক প্লাটফর্ম গড়ে তোলা যার মাধ্যমে বিবাহের পথ কিছুটা হলেও সহজ হয়ে যাবে ইনশাআল্লাহ।
\n\n
আমরা আশা করছি যে, শরিয়াহ অনুসারে, অতি শীঘ্রই দেশব্যাপি এ খেদমত দক্ষতা ও দ্রুততার সাথে ছড়িয়ে দিতে পারবো। মহান আল্লাহ সুবহানাহু ওয়া তা’আলা আমাদের এ খেদমত কে সহজ করে দিন ও কবুল করুন। আমিন।</string>
</resources>